［太古］既然狗都可以咁樣入商場

咁我地係唔係可以恢復各區和你唱

搞到各大商場都冇生意

攬炒

真攬炒大計

係，好無聊嘅狗

呢個真和你唱都做到和你shop既效果

攬炒新城市啦

去其他商場啦，唔好去太古

黑警又阻人搵食
啲商戶本身無生意已經好慘
排隊食元氣會唔會比狗咬